咁撚多港豬鐘意去武漢 病左又又要翻嚟睇

家下武漢有金執？ 病撚咗又要翻香港睇

新年一車車上去探親，返落黎就

都唔係既，梁天琦徐小鳳都係武漢人